[法律撚請進場] 輕鬆成立偷拍群組

肥雞email自己影相賣明明就係物化女性
又走去搞鳩人地偷拍grp
但係口講身體自主做slogan既marketing手法 就成功引黎一眾臭雞支持

敢問我開個grp分享"偽偷拍相"
話入面每個主角都係係街識
咁岩大家傾得埋
經佢地同意
佢地比我影偷拍風格既隨意照
而又因為我話唔會影到佢地個樣
所以佢地同意比我同人分享得唔得

咁影完之後又唔記得交換番contact
搵唔番人
請問就算有人告我
有冇證據證明我係偷拍
現時法律好似除左斷正都告唔到人偷拍
疑點利益歸於被告
我就係人緣好,
係咪可以光明正大再組萬人交流grp

就算我賣錢
都係賣自己既作品
藝術無價

做乜撚野呀你

合法既野唔一定係岩
唔合法既野都唔一定係錯

要用法律黎做標準既話
被判無罪者係唔係有罪

大部分法律根本係利益者去保障自己而誕生既規矩
要活係一套既有法律規管下只係你無力去成為規管者

只有偷偷留下負評的弱者